有冇諗過黑警拉左班白衫係保護佢地？

要拉既一早拉左啦

唔早唔遲係27/7 前兩三日拉人

唔通想留佢地係狗屋度開party?

我唔撚信班黑警啦

警黑合作無間
水洗都唔清